入住要敲門新一輯今晚係FB做Live

預咗無飄飄睇到，仲要推遲到25:00先開始Live

想G係邊度LIVE

MCM今輯又去台灣

補FB截圖

有睇MCM IG 好似同林婷一齊

林婷今輯又想點樣演戲，上輯過份淡定好假

集集都話見鬼 咁撚多鬼咩

今集拍攝地點除咗台灣外仲有冇其他地方呀？

上輯MCM泰國篇係有一集係影到白煙… 又有一個上樓梯鏡頭影到門後有個人頭閃過出嚟裝吓佢哋

MCM IG睇到林婷跟住去台灣喎！今輯係兩個一齊做一輯。我都未知

原來係咁 唔該曬你
唔知幾時可以響電視到睇到呢 好想快d有得睇！

你去睇Live，應該好多人都會問電視幾時先會播。七月十四左右得唔得???

唔知crew們有冇諗過拍香港景呢 香港其實都有好多呢d「景點」，eg新娘潭

好 謝謝你

我都覺得佢上輯d反應唔太真實 諗起佢響日本臨陣退縮 事後應該俾班crew響背後俾咁鬧佢

有未

播得4分鐘斷咗直播…呢一刻未有出po講想點…

已正常直播

林婷幾正

屌啦星 邊有人睇成晚呀

MCM 都好正

同林婷一間房點忍

成晚望住MCM 訓覺Live